有冇人係香港激光矯視中心做過smile

Book左下個禮拜去做啦，有冇人做過可以有介紹優惠
同埋有冇人可以分享下～

直接開名 小心比人話打手

4年前做左， 無後悔

可唔可以加tg 傾下

做完三年 反彈

係邊間做左？反彈左幾多？

係咪之前係旺中果間？

好似得
中環
中環皇后大道中18號新世界大廈第2期9樓
尖沙咀
尖沙咀漢口道4-6號騏生商業中心7樓及9樓